岩岩一入連登彈左d奇怪野出黎

用app入
彈左白底黑字
寫咩checking
之後入返普通畫面
正唔正常？

cloudflare

cloudflare防ddos
等5秒就無事

正常ga

正常，下面唔好再覆

樓主冇改錯名